{
  "DocumentPro is an AI-powered document processing platform that automates data extraction from various document types using advanced machine learning algorithms.": "DocumentPro 是一个AI驱动的文件处理平台，它将使用高级机器学习算法从各种文件类型中提取数据自动化。",
  "\nTo get your DocumentPro API Key:\n\n1. **Login** to your DocumentPro account\n2. **Go to** https://app.documentpro.ai/workflows\n3. **Select** a workflow\n4. **Change tab** to \"Workflow\" from the top bar\n5. **Find** the \"Upload\" tab\n6. **Click** \"Upload via API\"\n7. **Click** the \"Generate API Key\" button\n8. **Copy** your API key and paste it here\n  ": "\nTo get your DocumentPro API Key:\n\n1. **Login** to your DocumentPro account\n2. **Go to** https://app.documentpro.ai/workflows\n3. **Select** a workflow\n4. **Change tab** to \"Workflow\" from the top bar\n5. **Find** the \"Upload\" tab\n6. **Click** \"Upload via API\"\n7. **Click** the \"Generate API Key\" button\n8. **Copy** your API key and paste it here\n  ",
  "Upload document": "上传文档",
  "Run Extract": "运行提款",
  "Custom API Call": "自定义 API 呼叫",
  "Uploads a document to a DocumentPro parser": "上传文档到 DocumentPro 解析器",
  "Run an extract/workflow on an uploaded document": "在上传的文档上运行一个抽取/工作流程",
  "Make a custom API call to a specific endpoint": "将一个自定义 API 调用到一个特定的终点",
  "File": "文件",
  "Document ID": "文档 ID",
  "Template ID": "模板 ID",
  "Use OCR": "使用 OCR",
  "Query Model": "查询模型",
  "Detect Layout": "检测布局",
  "Detect Tables": "检测表",
  "Page Ranges": "页面范围",
  "Chunk by Pages": "按页面排列的模块",
  "Rolling Window": "滚动窗口",
  "Start Regex": "开始正则表达式",
  "End Regex": "结束正则表达式",
  "Split Regex": "拆分正则表达式",
  "Use All Matches": "使用所有比赛",
  "Method": "方法",
  "Headers": "信头",
  "Query Parameters": "查询参数",
  "Body Type": "正文类型",
  "Body": "正文内容",
  "Response is Binary ?": "响应是二进制的？",
  "No Error on Failure": "失败时没有错误",
  "Timeout (in seconds)": "超时(秒)",
  "Follow redirects": "跟随重定向",
  "The document file to upload (PDF, JPEG, PNG, or TIFF, max 6MB)": "要上传的文档文件 (PDF, JPEG, PNG, 或 TIFF, max 6MB)",
  "The unique identifier of the document to parse": "要解析文档的唯一标识符",
  "The unique identifier of the Workflow/template to use": "要使用的 Workflow/template 唯一标识符",
  "Enable OCR processing (required for gpt-3.5-turbo or OCR-related parameters)": "启用 OCR 处理 (gpt-3.5-turbo 或 OCR 相关参数需要)",
  "The AI model to use for parsing": "用于解析的 AI 模型",
  "Detect document layout (requires use_ocr=true)": "检测文档布局 (需要 use_ocr=true)",
  "Detect tables in the document (requires use_ocr=true)": "检测文档中的表格(需要使用_ocr=true)",
  "Specify which pages to parse (e.g., \"1-3,5,7-9\")": "指定要解析的页面(例如\"1-3,5,7-9\")",
  "Number of pages per segment for method 1 segmentation": "方法1分割的每个部分的页面数",
  "Window size for method 2 segmentation": "方法2分割的窗口大小",
  "Regex pattern for where parsing should begin (requires use_ocr=true)": "正则表达式解析开始的位置 (需要 use_ocr=true)",
  "Regex pattern for where parsing should end (requires use_ocr=true)": "正则表达式解析结束的位置 (需要 use_ocr=true)",
  "Regex pattern to split the document into sections (requires use_ocr=true)": "正则表达式将文档分割成章节(需要 use_ocr=true)",
  "Use all regex matches instead of just the first (requires use_ocr=true)": "使用所有正则表达式匹配，而不仅仅是第一个(需要 use_ocr=true)",
  "Authorization headers are injected automatically from your connection.": "授权头自动从您的连接中注入。",
  "Enable for files like PDFs, images, etc.": "启用 PDF、图像等文件。",
  "GPT-4o Mini": "GPT-4o Mini",
  "GPT-4o": "GPT-4o",
  "GPT-3.5 Turbo": "GPT-3.5 涡轮机",
  "GET": "获取",
  "POST": "帖子",
  "PATCH": "PATCH",
  "PUT": "弹出",
  "DELETE": "删除",
  "HEAD": "黑色",
  "None": "无",
  "JSON": "JSON",
  "Form Data": "表单数据",
  "Raw": "原始文件",
  "New Document": "新建文档",
  "Triggers when a new document is uploaded to DocumentPro": "当新文档上传到 DocumentPro 时触发",
  "Markdown": "Markdown",
  "\n**In DocumentPro Dashboard:**\n   - Navigate to your desired Workflow\n   - Go to the \"Workflow\" tab\n   - Find the \"Webhook Notification\" option in the export section\n   - Set the Webhook Endpoint URL to:\n            ```text\n\t\t\t{{webhookUrl}}\n\t\t\t```\n   - Click Save\n\n ": "\n**In DocumentPro Dashboard:**\n   - Navigate to your desired Workflow\n   - Go to the \"Workflow\" tab\n   - Find the \"Webhook Notification\" option in the export section\n   - Set the Webhook Endpoint URL to:\n            ```text\n\t\t\t{{webhookUrl}}\n\t\t\t```\n   - Click Save\n\n "
}